點睇Windows 10 1709更新

唔知做乜鳩一裝好個下已經咁 我已經係boot入手指clean install...
巴打你試下run sfc睇下係咪都係咁，我唔肯定係咪個個都係咁

Log 檔就算啦

唔係log檔損毀呀
係佢scan到有系統檔損毀之後將個scan流程save左係個log檔到叫你睇返咩事呀

更新咗無問題
好似fix咗唔同screen resolution唔同，放大率唔同會出現問題嘅bug

我都有呢個問題，但其實用落冇乜嘢就唔會點理

多左野玩

DPI SCALING個問題FIX左未?

係咪我講嘅唔同resolution加唔同scale問題？
試咗兩個幾鐘
熄開mon都唔覺有之前嘅低能唔轉問題

想撘單請教下，成日無啦啦hang幾秒其實係咪Windows 10問題黎

利申啱啱換機

有冇oc

垃圾 佢要近乎洗我機先裝到

有，用老母板廠個apps oc左條RAM上2933
用緊ryzen

未update之前係咪都係咁？

我裝完重開機
display card + print driver都死咗
就咁裝返唔得
要去硬件管理員del咗先
再裝先用得返

其他硬件無事(不過未試晒)

btw
家陣連mon嘅型號都認到晒

係

其實就係想撘單問下其他win10用家會不會突然hang一hang又無事咁

因為我上網見外國都有類似話win10易hang

我之前超完ram都係咁
之後較下CL同Voltage就冇事

thanks bro，明晒，我返去試下先

你都叫好d 佢直頭係話會清除曬你d資料先裝到 但我唔裝又唔得 早排d勒索程式咁活躍

用ddu 重裝左顯示卡driver

Very inconsistent fluent design system UI

說好的menu item有hovering effect呢
得settings(dark mode)有把撚咩

我都係咁
win7係會彈出"nvidia驅動程式已停止並起重啟"
上左win10就定幾秒格唔會彈message